{"name": "Description: test6| Title:  | Text:  | Comments:  | File name: documents/20200403_MI_Evaluation_2_3_y2sbzNh.xlsx | Uploaded at: 2023-05-22 20:02:25.463690+00:00", "title": "", "text_URL": "", "comments_URL": "", "children": [{"name": 3, "user_id": "dolnyslask17", "date": "2020-04-03 20:21:00+00:00", "thread": 3, "comment_level": 1, "coment": "Never say \"from this water I will not drink\"", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 9, "user_id": "999k", "date": "2020-04-03 20:23:00+00:00", "thread": 3, "comment_level": 2, "coment": "Si tuviera necesidad ir\u00eda el primero.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 24, "user_id": "Alear", "date": "2020-04-03 20:29:00+00:00", "thread": 3, "comment_level": 2, "coment": "or this priest is not my father", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 200, "user_id": "Jmavatar", "date": "2020-04-04 13:47:00+00:00", "thread": 24, "comment_level": 2, "coment": "Or \"my tailor is rich\"", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}]}, {"name": 12, "user_id": "lentejitas", "date": "2020-04-03 20:24:00+00:00", "thread": 12, "comment_level": 1, "coment": "20\u20ac el dia?", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 57, "user_id": "Wowowa", "date": "2020-04-03 21:02:00+00:00", "thread": 12, "comment_level": 2, "coment": "Yo he estado 10 veranos trabajando en el campo, mientras estudiaba y me ganaba unos 2000 y pico al mes, eso si, trabajando 14 horas diarias y descansando solo los martes por la tarde", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 60, "user_id": "lentejitas", "date": "2020-04-03 21:04:00+00:00", "thread": 57, "comment_level": 2, "coment": "Si se cobra 2000 y pico al mes no falta gente, ese quiere pagar 600\u20ac, hazme caso.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 63, "user_id": "Wowowa", "date": "2020-04-03 21:06:00+00:00", "thread": 60, "comment_level": 2, "coment": "Yo es que iba a horas, y ademas tenia extra por produccion, no era a destajo, era como un mix, y me mataba a currar como el que mas, si no el resto del a\u00f1o no podia ni pagarme la gasolina ni pagarme nada", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}, {"name": 180, "user_id": "FORERO-ROCH\u00c9", "date": "2020-04-04 13:17:00+00:00", "thread": 57, "comment_level": 2, "coment": "Esta muy bien a menos de 5 euros la hora. En negro?", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 198, "user_id": "Wowowa", "date": "2020-04-04 13:46:00+00:00", "thread": 180, "comment_level": 2, "coment": "Si, pero me sacaba el sueldo, cosa que todo el mundo puede hacer", "argumentation": 0, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 203, "user_id": "FORERO-ROCH\u00c9", "date": "2020-04-04 13:56:00+00:00", "thread": 198, "comment_level": 2, "coment": "Co\u00f1o, eres el ideal de todo empresaurio. En negro y a menos de 5 euros la hora. 6 dias y medio de trabajo a la semana, a 14 horas diaria.\nEs motivo de orgullo, tanto para el empresario, como para ti.\nDonde pondrias tu limite para sacarte el sueldo, lo has meditado alguna vez?\n\nShur, eres de los que critica que amancio tenga fabricas en bangladesh?", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1, "children": [{"name": 205, "user_id": "Wowowa", "date": "2020-04-04 14:03:00+00:00", "thread": 203, "comment_level": 2, "coment": "Shur, ha sido mi epoca de estudiante, si no hay otra cosa, me pongo a currar, que es que hace falta aqui, que mucha gente se queja de que no tiene curro, claramente ahora no me lo planteario, pero si tuviese que volverlo a hacer por motivos personales lo haria y no pasaria nada", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 206, "user_id": "FORERO-ROCH\u00c9", "date": "2020-04-04 14:04:00+00:00", "thread": 205, "comment_level": 2, "coment": "Ya ya.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}]}]}]}, {"name": 194, "user_id": "BataleonDC", "date": "2020-04-04 13:40:00+00:00", "thread": 57, "comment_level": 2, "coment": "5'50 la hora incluyendo festivos", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}, {"name": 71, "user_id": "manzax", "date": "2020-04-03 21:14:00+00:00", "thread": 12, "comment_level": 2, "coment": "que poco sabes del campo en la actualidad", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 75, "user_id": "lentejitas", "date": "2020-04-03 21:16:00+00:00", "thread": 71, "comment_level": 2, "coment": "Dime tu", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}, {"name": 158, "user_id": "Serchman", "date": "2020-04-03 22:32:00+00:00", "thread": 12, "comment_level": 2, "coment": "40 pagan en Almer\u00eda \u00bfte parece bien?", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 174, "user_id": "lentejitas", "date": "2020-04-04 10:33:00+00:00", "thread": 158, "comment_level": 2, "coment": "Yo no ir\u00eda por ese dinero, pero hay espa\u00f1oles que si, la noticia debe ser en otro sitio", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 175, "user_id": "Serchman", "date": "2020-04-04 12:52:00+00:00", "thread": 174, "comment_level": 2, "coment": "Pues dependiendo del cultivo se trabaja muy agusto. Si es para sacar sandias a mano pues es barato, pero me parece que sacando sandias pagan a 50. No obstante cuando hace falta el dinero...", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}]}, {"name": 196, "user_id": "montyrap", "date": "2020-04-04 13:42:00+00:00", "thread": 12, "comment_level": 2, "coment": "Est\u00e1 a 7,28 la hora y Se de lo que hablo, trabajo en el sector agricola", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}, {"name": 16, "user_id": "Eversman78", "date": "2020-04-03 20:25:00+00:00", "thread": 16, "comment_level": 1, "coment": "Ale, venga, as\u00ed sal\u00eds de casa y encima os pagan", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 17, "user_id": "-M-", "date": "2020-04-03 20:26:00+00:00", "thread": 17, "comment_level": 1, "coment": "Que me llamen a m\u00ed, con tal de salir de casa lo que sea.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 90, "user_id": "PR0DIGY", "date": "2020-04-03 21:23:00+00:00", "thread": 17, "comment_level": 2, "coment": "Que f\u00e1cil es hablar bocachancla", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 1, "negative_stance": 1, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 1, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1, "children": [{"name": 94, "user_id": "-M-", "date": "2020-04-03 21:26:00+00:00", "thread": 90, "comment_level": 2, "coment": "No tanto como juzgar sin tener ni puta idea.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 1, "negative_stance": 1, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}]}]}, {"name": 21, "user_id": "buencash", "date": "2020-04-03 20:27:00+00:00", "thread": 21, "comment_level": 1, "coment": "donde me apunto? Porque en infojobs no hay una mierda", "argumentation": 0, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 28, "user_id": "sharpie", "date": "2020-04-03 20:30:00+00:00", "thread": 21, "comment_level": 2, "coment": "Aqui hay unas cuantas\n\nhttps://es.jooble.org/trabajo-recoleccion-frutas", "argumentation": 0, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 52, "user_id": "895", "date": "2020-04-03 20:51:00+00:00", "thread": 28, "comment_level": 2, "coment": "Nada para donde vivo.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 214, "user_id": "Ragamuffin", "date": "2020-04-04 15:40:00+00:00", "thread": 52, "comment_level": 2, "coment": "Llama a cualquier cooperativa de tu zona", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}]}]}, {"name": 51, "user_id": "ranito650cc", "date": "2020-04-03 20:49:00+00:00", "thread": 51, "comment_level": 1, "coment": "Con lo f\u00e1cil que se soluciona esto. Que llamen a la gente que cobra pagas sin haber cotizado por ellas y si se niegan fuera paga. Siempre que el sueldo y las condiciones sean dignas.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 61, "user_id": "Linisito", "date": "2020-04-03 21:04:00+00:00", "thread": 51, "comment_level": 2, "coment": "Ese es el problema, que los empresarios prefieren pagar en negro a los inmigrantes. Eso s\u00ed, luego que no falte la bandera en el balc\u00f3n.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 56, "user_id": "AntoZ", "date": "2020-04-03 21:00:00+00:00", "thread": 61, "comment_level": 2, "coment": "El sueldo no ser\u00e1 mucho y conviviendo con gente que puede tener corona. Es jug\u00e1rsela.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 59, "user_id": "Leonidas45", "date": "2020-04-03 21:03:00+00:00", "thread": 56, "comment_level": 2, "coment": "Si me hacen un ERTE y me lo pagan en negro, voy para all\u00e1", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}]}]}, {"name": 64, "user_id": "Sr.husky", "date": "2020-04-03 21:06:00+00:00", "thread": 64, "comment_level": 1, "coment": "Algo por Madrid???????? La verdad me interesa, estando en un ERTE no perjudica el cobro verdad?", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 69, "user_id": "sharpie", "date": "2020-04-03 21:12:00+00:00", "thread": 64, "comment_level": 2, "coment": "no puedes trabajar y cobrar la prestacion si estas en un ERTE. Si el trabajo es a tiempo parcial, podrias cobrar una parte de la prestacion", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 85, "user_id": "Sr.husky", "date": "2020-04-03 21:20:00+00:00", "thread": 69, "comment_level": 2, "coment": "Pero supongo que el ERTE es solo de esa empresa, no podr\u00eda trabajar en ella, pero en otra si? Porque yo no estoy en paro en realidad", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}]}, {"name": 65, "user_id": "Duncanbass", "date": "2020-04-03 21:06:00+00:00", "thread": 65, "comment_level": 1, "coment": "Si est\u00e1n dispuestos a dormir en chabolas pues no hay problemas . El gran h\u00e1ndicap es que hay que trasladarse a la provincia donde est\u00e9 el trabajo , alquilar una casa , pagar comida , gasolina y gastos varios .Todo eso por el smi", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 67, "user_id": "NightRaider", "date": "2020-04-03 21:08:00+00:00", "thread": 65, "comment_level": 2, "coment": "U okupas una vivienda y os met\u00e9is 10 o p'al barracon acondicionado. Si es que lo quieren todo estos esclavos!", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}]}, {"name": 66, "user_id": "Linisito", "date": "2020-04-03 21:08:00+00:00", "thread": 66, "comment_level": 1, "coment": "Que vayan a buscar trabajadores a la sede de VOX, seguro que los encuentran. Pagascal el primero.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 74, "user_id": "Ponderoso", "date": "2020-04-03 21:15:00+00:00", "thread": 74, "comment_level": 1, "coment": "En todos esos pueblos donde el campo existe, cuantas paguitas hay? Veis la soluci\u00f3n no?", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 76, "user_id": "Ponderoso", "date": "2020-04-03 21:16:00+00:00", "thread": 76, "comment_level": 1, "coment": "Imposible si hay contrato", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 80, "user_id": "C0FF33 S33D", "date": "2020-04-03 21:17:00+00:00", "thread": 76, "comment_level": 2, "coment": "La economia sumergida son los padres.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 84, "user_id": "Don Tommasino", "date": "2020-04-03 21:20:00+00:00", "thread": 80, "comment_level": 2, "coment": "Si el estado permitiera que se vendiera el producto del campo a su precio real se pagarian mejores salarios", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 86, "user_id": "C0FF33 S33D", "date": "2020-04-03 21:21:00+00:00", "thread": 84, "comment_level": 2, "coment": "Es el mercado amigo. Que haya intermediarios especuladores con bienes de primera necesidad solo es culpa de los que permiten que asi sea.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 97, "user_id": "Don Tommasino", "date": "2020-04-03 21:27:00+00:00", "thread": 86, "comment_level": 2, "coment": "Sinceramente creo que no entiendes la frase de \"es el mercado amigos\" su precio actual esta regulado de manera que no genera apenas beneficios. mas al intermediario que al productor, pero en ambos casos son bajos.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 98, "user_id": "C0FF33 S33D", "date": "2020-04-03 21:32:00+00:00", "thread": 97, "comment_level": 2, "coment": "Son tan bajos que cuando salen a precio irrisorio del huerto llegan a precio de lujo al supermercado. Quien se lleva ese dinero al bolsillo?", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 102, "user_id": "Don Tommasino", "date": "2020-04-03 21:34:00+00:00", "thread": 98, "comment_level": 2, "coment": "Productos del campo precio de lujo? en Espa\u00f1a? en que mundo vives? mira lo que pagan en el resto de europa y enterate de su precio real.\nDefinitivamente no has entendido la frase", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 1, "negative_stance": 1, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 109, "user_id": "C0FF33 S33D", "date": "2020-04-03 21:38:00+00:00", "thread": 102, "comment_level": 2, "coment": "Vivo en Suiza y he vivido en Alemania antes ya me diras.\nDe lujo en comparacion a los tristes centimos que se paga el kilo de muchas frutas y verduras. El precio se multiplica por 10 facilmente y digo 10 que en algunos casos es 20 o mas.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 115, "user_id": "Don Tommasino", "date": "2020-04-03 21:45:00+00:00", "thread": 109, "comment_level": 2, "coment": "Y mas cara deberia ser. Intermediario de un producto regulado, todo un negocio.(que tiene que serlo si no de que?)\nla compraventa a minoristas, la gestion, almacenamiento transporte.. todo lo hizo un mago", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 120, "user_id": "C0FF33 S33D", "date": "2020-04-03 21:51:00+00:00", "thread": 115, "comment_level": 2, "coment": "Pues debe ser un mago carisimo\u00a0", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}]}]}]}]}]}]}]}]}, {"name": 95, "user_id": "Malakn", "date": "2020-04-03 21:26:00+00:00", "thread": 95, "comment_level": 1, "coment": "Todo aquel que cobre una paguita y no estuviera trabajando antes del estado de alarma a currar al campo, que aporte al pa\u00eds y se gane su paguita. Si se niega pues se le retiran los privilegios.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 110, "user_id": "Zamor", "date": "2020-04-03 21:40:00+00:00", "thread": 95, "comment_level": 2, "coment": "Y si tiene menos fuerza que el pedo de un mariCa?\nO es m\u00e1s tonto que ....\nVa pa n\u00e0....", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}]}, {"name": 96, "user_id": "McLata", "date": "2020-04-03 21:27:00+00:00", "thread": 96, "comment_level": 1, "coment": "\u00bfA cuanto? \u00bfa 2.50 brutos/hora?", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 101, "user_id": "sharpie", "date": "2020-04-03 21:32:00+00:00", "thread": 96, "comment_level": 2, "coment": "de donde ha salido el bulo que repite todo dios? \nnadie puede cobrar menos que el SMI que son 1050 euros al mes (prorrateado a 12 meses porque estamos en un trabajo temporal) Si haces 22 dias de 8 horas te sale a 5.97 euros la hora. M\nMucho? Poco? no entro, pero no son 2.5 la hora.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}, {"name": 107, "user_id": "edgarvg", "date": "2020-04-03 21:37:00+00:00", "thread": 107, "comment_level": 1, "coment": "O sea, las ratas inmigrantes que hab\u00edan en esos puestos han salido por patas hacia su pa\u00eds y ahora en estado de alarma pretenden que encontremos 150.000 personas para trabajar IMPOSIBLE", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 1, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 116, "user_id": "GeteroMk2", "date": "2020-04-03 21:46:00+00:00", "thread": 116, "comment_level": 1, "coment": "No faltan 150.000 personas para trabajar en el campo, faltan 150.000 personas que acepten trabajar todo el puto d\u00eda eslomado por 30\u20ac de mierda, a lo que tienes que restarle desplazamientos, y m\u00e1s adelante retenciones. Claro, un marroqu\u00ed coge los 30\u20ac y se pira a Marruecos, d\u00f3nde con 30\u20ac es el jefe y no paga un duro de impuestos. Pero en la tele los malos somos los espa\u00f1oles que no queremos trabajar. Yo he trabajado en el campo, pero con salarios en condiciones (+50\u20ac el d\u00eda) y ah\u00ed no faltaba jam\u00e1s ni una persona, ni hab\u00eda que contratar a irregulares.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 119, "user_id": "Chino_cudeiro", "date": "2020-04-03 21:49:00+00:00", "thread": 119, "comment_level": 1, "coment": "Mentira, lo que faltan son aplausos para los m\u00e9dicos", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 121, "user_id": "OwenGlendower", "date": "2020-04-03 21:52:00+00:00", "thread": 121, "comment_level": 1, "coment": "Si no fueramos un pais de vagos y jetas (ojo, y sin empresarios explotadores que pagar\u00e1n un sueldo justo) no habr\u00eda hecho falta traer a mano de obra no cualificada (morralla) porque para doblar el lomo y coger fruta/verduras todos valemos. Con el paro que hay es inconcebible.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 1, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 126, "user_id": "Ciclope", "date": "2020-04-03 22:00:00+00:00", "thread": 126, "comment_level": 1, "coment": "No ser\u00e1 en Galicia mi mujer iba encantada.... Eso si pide contrato que rara vez lo ofrecen.... Por si se escuerna y eso", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 127, "user_id": "Josedv7", "date": "2020-04-03 22:01:00+00:00", "thread": 127, "comment_level": 1, "coment": "Un amigo se fue le pagaban menos de 2 pavos la hora, es normal que no vaya ni el tato. Vas all\u00ed te dan dos duros re lo gastas en alquiler te vuelves sin pasta. Salvo que tengas casa al lado o gratis lo veo dif\u00edcil", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 148, "user_id": "Pavlicic", "date": "2020-04-03 22:21:00+00:00", "thread": 127, "comment_level": 2, "coment": "\u00bfEso cu\u00e1ndo y d\u00f3nde?\nPorque en la zona de Alicante y Murcia no se cobra mal para ser un empleo NO cualificado.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 177, "user_id": "Josedv7", "date": "2020-04-04 13:11:00+00:00", "thread": 148, "comment_level": 2, "coment": "En un pueblo de granada, invernaderos, pimientos y tomates", "argumentation": 0, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}]}, {"name": 130, "user_id": "Er Chele Vara", "date": "2020-04-03 22:03:00+00:00", "thread": 130, "comment_level": 1, "coment": "Si pagaran un sueldo justo...", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 132, "user_id": "EL HOMBRE", "date": "2020-04-03 22:07:00+00:00", "thread": 132, "comment_level": 1, "coment": "Porque estoy en mi casa sino palla que iba", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 139, "user_id": "Juanca567", "date": "2020-04-03 22:14:00+00:00", "thread": 139, "comment_level": 1, "coment": "Que pena de verdad que ahora esos sucios pijos de ciudad necesiten de nosotros para poder pagar su triste casa y su coche de alta gama cuando nos miraban por encima del hombro por tener unas cascarrias que inchadas de llorar se vienen..", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 1, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 142, "user_id": "PaulMotorcycle", "date": "2020-04-03 22:17:00+00:00", "thread": 142, "comment_level": 1, "coment": "Si pagan un sueldo digno no dudo que la gente se apunte. La clave est\u00e1 en cu\u00e1nto arroz echan en el cuenco.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 143, "user_id": "alcorte6L", "date": "2020-04-03 22:17:00+00:00", "thread": 143, "comment_level": 1, "coment": "Joder, 50.000 m\u00e1s que el otro d\u00eda \u00bfqu\u00e9 cojones le echan a los cultivos, plutonio?", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 144, "user_id": "Ederall", "date": "2020-04-03 22:18:00+00:00", "thread": 144, "comment_level": 1, "coment": "Y no se dice nada del tema de que los agricultores no quieren contratar gente y lo quieren todo en negro???", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 146, "user_id": "Pavlicic", "date": "2020-04-03 22:19:00+00:00", "thread": 144, "comment_level": 2, "coment": "Vaya gilipollez. Si vieses la de controles que hay en el campo... Te pillar a un africano sin papeles y se te cae el pelo.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 345, "user_id": "mendez", "date": "2020-04-04 14:36:00+00:00", "thread": 146, "comment_level": 2, "coment": "Yo tambi\u00e9n lo prefiero. Endurecer\u00eda los compromisos de actividad, pero eso deber\u00eda ir acompa\u00f1ado de endurecimiento de los controles y sanciones a las explotaciones agr\u00edcolas que no respetan los derechos de los trabajadores. \u00bfEstoy yendo en contra de los agricultores? Ni mucho menos, al contrario, estoy proponiendo que les quiten la competencia desleal que sufren dentro del sector, los explotadores.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 346, "user_id": "compae", "date": "2020-04-04 15:32:00+00:00", "thread": 345, "comment_level": 2, "coment": "aqui hablan muchos que no han cogido ni un jazmin de una maceta", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 149, "user_id": "Ederall", "date": "2020-04-03 22:22:00+00:00", "thread": 346, "comment_level": 2, "coment": "Me he tirado una pila de a\u00f1os viviendo en un pueblo donde se lleva la aceituna, cebolla y dem\u00e1s, y de gilipollez NADA.\nAqu\u00ed se llama \"apuntar el d\u00eda\", y los tratos son \"te puedo apuntar dos d\u00edas a la semana y se trabajan seis\" a lo que mucha gente lo mandan a tomar por culo y los que no tienen para comer, le tiran a lo que sea.\nDenuncias varias, en todos los bares hablando de que si tal o cual tiene moros ilegales trabajando, y sabes qu\u00e9??? Que el a\u00f1o que viene otra vez igual, porque la polic\u00eda de los pueblos no hace una mierda con tal de no estar de malas con la gente que tiene dinero.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}]}]}]}]}, {"name": 145, "user_id": "Pavlicic", "date": "2020-04-03 22:19:00+00:00", "thread": 145, "comment_level": 1, "coment": "La gente prefiere ganar 400\u20ac y estar en su casa", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 186, "user_id": "Paralelogramo", "date": "2020-04-04 13:24:00+00:00", "thread": 186, "comment_level": 1, "coment": "Que suban los sueldos los hijos de perra", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 1, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 188, "user_id": "Matillada", "date": "2020-04-04 13:25:00+00:00", "thread": 188, "comment_level": 1, "coment": "Si tuviese necesidad iba de cabeza.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 189, "user_id": "norai45", "date": "2020-04-04 13:26:00+00:00", "thread": 189, "comment_level": 1, "coment": "Cuanto pagan al d\u00eda?", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 190, "user_id": "Macgyver", "date": "2020-04-04 13:31:00+00:00", "thread": 189, "comment_level": 2, "coment": "amigos mios por la zona de cordoba antes del estado de alarma estaban cobrando 42\u20ac por 6 horas y media, desde entonces les han subido un 20%", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}, {"name": 192, "user_id": "Darkbrakon", "date": "2020-04-04 13:33:00+00:00", "thread": 192, "comment_level": 1, "coment": "anda... ya se han ido los inmigrantes?... me parece bien... me apunto. Van a pagar como a un europeo? O me vas a dar los mismos 20\u20ac al d\u00eda como al morito? Ni todos tan buenos ni todos tan malos... dejad el ventilador que al final os vais a llenar de mierda mugrositos.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 1, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 249, "user_id": "the_rafian", "date": "2020-04-03 20:21:00+00:00", "thread": 249, "comment_level": 1, "coment": "Ahora los inmigrantes s\u00ed hacen falta, qu\u00e9 cosas", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 2, "user_id": "the_rafian", "date": "2020-04-03 20:21:00+00:00", "thread": 249, "comment_level": 2, "coment": "Ahora los inmigrantes s\u00ed hacen falta, qu\u00e9 cosas", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 5, "user_id": "Ginecanesten", "date": "2020-04-03 20:22:00+00:00", "thread": 2, "comment_level": 2, "coment": "Baia", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 8, "user_id": "Canchimeru", "date": "2020-04-03 20:23:00+00:00", "thread": 2, "comment_level": 2, "coment": "Ni ellos quieren trabajar.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 10, "user_id": "syrz", "date": "2020-04-03 20:24:00+00:00", "thread": 2, "comment_level": 2, "coment": "Qui\u00e9n ha dicho que sean inmigrantes?\u00bf T\u00fa no te puedes agachar a coger pepinos o que...", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 13, "user_id": "Ait0r7", "date": "2020-04-03 20:25:00+00:00", "thread": 2, "comment_level": 2, "coment": "claro por que en Espa\u00f1a no hay gente en paro\u00a0", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 18, "user_id": "Bitter Kas", "date": "2020-04-03 20:26:00+00:00", "thread": 2, "comment_level": 2, "coment": "Cuando los espa\u00f1oles no quieren currar pues s\u00ed.\n\nPER, o c\u00f3mo vivir del campo sin trabajar.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 29, "user_id": "oceanox", "date": "2020-04-03 20:31:00+00:00", "thread": 2, "comment_level": 2, "coment": "\u00bfQuien ha dicho que hagan falta inmigrantes?\nHabiendo vagos en casa apuntados al paro, que les llamen a currar y si no quieren que les quiten la paguita.\n", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 30, "user_id": "C0FF33 S33D", "date": "2020-04-03 20:31:00+00:00", "thread": 2, "comment_level": 2, "coment": "Lo harias tu por 2 euros la hora? Digo ese numero desde la barra del bar pero puede que sea incluso peor.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 42, "user_id": "sharpie", "date": "2020-04-03 20:37:00+00:00", "thread": 30, "comment_level": 2, "coment": "dos euros la hora? En la recogida de la fresa en huelva se paga 42.86 el dia eso son mas de 5 euros la hora (39 horas semanales). Y no creo que sea para hacerse millonario pero no son dos euros la hora. En cualquier caso no se puede pagar menos del SMI", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 54, "user_id": "C0FF33 S33D", "date": "2020-04-03 20:59:00+00:00", "thread": 30, "comment_level": 2, "coment": "Eso cuando no es en negro.\nTe recuerdo que en Espa\u00f1a reina la economia sumergida.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 73, "user_id": "manzax", "date": "2020-04-03 21:15:00+00:00", "thread": 30, "comment_level": 2, "coment": "me gustaria que me dijeras donde se cobra eso, aqui en almeria, esta todo muy controlado pues a la minima explotacion, denuncia (y lo veo bien)\nPls no hableis sin tener ni puta idea", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 79, "user_id": "C0FF33 S33D", "date": "2020-04-03 21:16:00+00:00", "thread": 30, "comment_level": 2, "coment": "En el mismo hilo tienes shurs comentandolo.\nAdemas que principalmente sea un trabajo de inmigrantes ya dice mucho de como y cuanto se paga.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 88, "user_id": "LorMadriz", "date": "2020-04-03 21:21:00+00:00", "thread": 30, "comment_level": 2, "coment": "gracias por la info", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 99, "user_id": "iyoFC", "date": "2020-04-03 21:32:00+00:00", "thread": 30, "comment_level": 2, "coment": "Cito un trabajo de esa web:\n\"se busca personal para la recogida de naranja, se paga la naranja gorda a 1 euro, o 1, 10 segun variedad, se trabaja a fichas, precios limpio se paga cada 10 dias, tambien pagan gasolina, solo personas con vehiculo y permiso de trabajo no llamar si no se tiene coche ni papeles en regla\"", "argumentation": 0, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 123, "user_id": "esnake70", "date": "2020-04-03 21:55:00+00:00", "thread": 30, "comment_level": 2, "coment": "Que paguen el sueldo minimo y pregunten a los que estan cobrando el paro\nTodos los que digan que no quieren trabajar que dejen de cobrar automaticamente el paro", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 124, "user_id": "C0FF33 S33D", "date": "2020-04-03 21:57:00+00:00", "thread": 30, "comment_level": 2, "coment": "A mi me pareceria una medida de puta madre.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 128, "user_id": "Languedoc", "date": "2020-04-03 22:02:00+00:00", "thread": 30, "comment_level": 2, "coment": "Yo no, pero viene un extranjero y si lo hace, ese es el problema.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 131, "user_id": "C0FF33 S33D", "date": "2020-04-03 22:05:00+00:00", "thread": 30, "comment_level": 2, "coment": "Ahora ya no hay problema. A ver que pasa\u00a0", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 133, "user_id": "syrz", "date": "2020-04-03 22:08:00+00:00", "thread": 30, "comment_level": 2, "coment": "Pues depende, si no tengo otra elecci\u00f3n pues no me voy a morir de hambre pero vamos, que hay otros trabajos, creo no habr\u00e1 mucha gente que acepte el trabajo por ese precio y el empresario tendr\u00e1 que subir el precio por hora si quiere tener un trabajador, sino pues tendr\u00e1 que doblar el lomo \u00e9l, es as\u00ed de simple.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 137, "user_id": "C0FF33 S33D", "date": "2020-04-03 22:10:00+00:00", "thread": 30, "comment_level": 2, "coment": "Es justo lo que esta pasando. Y me alegro la verdad, a ver si hay una limpia y nos ponemos serios que esto hace tiempo que se habia salido de los limites de lo aceptable.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 160, "user_id": "syrz", "date": "2020-04-03 22:36:00+00:00", "thread": 30, "comment_level": 2, "coment": "Al final esto se regula bajo la oferta y la demanda y si no demandan ese empleo porque el precio es muy bajo pues estar\u00e1n obligados a subir hasta que alguien acepte, esto es as\u00ed y no hace falta ni salarios m\u00ednimos ni nada que lo \u00fanico que hacen es destruir empleos. Los inmigrantes cog\u00edan esos empleos pr\u00e1cticamente haciendo dumping porque ellos recib\u00edan paguitas, principalmente era por esto, entonces menos paguitas y m\u00e1s Libertad.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 162, "user_id": "cuproso", "date": "2020-04-03 22:38:00+00:00", "thread": 30, "comment_level": 2, "coment": "pero 40 euros o 50 euros al dia si, contando que suele estar alejado de la ciudad y tal, descontando gasolina pues al final son 35-45 euros al dia. Con el parte o el erte se gana bastante mas.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 176, "user_id": "Ederall", "date": "2020-04-04 13:00:00+00:00", "thread": 30, "comment_level": 2, "coment": "Si, los madrile\u00f1os invadiendo sitios con el pa\u00eds confinado se ve que son muy civilizados y muy inteligentes...\nY no es por nada, pero esto sobre todo se hace en la campa\u00f1a de aceite que no creo que Madriz o Barcelona tengan tantas como Andaluc\u00eda.\nY tampoco me creo que esto no pase en toda Espa\u00f1a, a una escala o a otra, tranquilo que pasar\u00e1.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 235, "user_id": "Duncanbass", "date": "2020-04-04 18:21:00+00:00", "thread": 30, "comment_level": 2, "coment": "Si hubiera mas control y se respetaran los convenios seguramente iria mucha mas gente al campo.\nHay mucha pirateria dentro de ese sector igual que la hosteleria. Es que para mas inri son dos sectores muy importantes en este pais y son los mas vulnerables ante los abusos.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 236, "user_id": "Grai", "date": "2020-04-04 18:22:00+00:00", "thread": 30, "comment_level": 2, "coment": "No, no hacen falta.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 237, "user_id": "GuakiS", "date": "2020-04-04 18:23:00+00:00", "thread": 30, "comment_level": 2, "coment": "Jaja!! Para descojonarse\n#mequedoencasa\n#semeacabalacomida\n#quetrabajeotro", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 238, "user_id": "Bajuno", "date": "2020-04-04 18:23:00+00:00", "thread": 30, "comment_level": 2, "coment": "Das asco y pena a partes iguales.\nY te lo dice un nieto e hijo de agricultores...\nRepito, das ASCO y PENA.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 1, "negative_stance": 1, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 1, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 239, "user_id": "Duncanbass", "date": "2020-04-04 18:23:00+00:00", "thread": 30, "comment_level": 2, "coment": "\u00a0solo con los forocoheros dispuestos a agachar el lomo no faltaria mano de obra.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 242, "user_id": "S\u00f1. Adri\u00e1n", "date": "2020-04-04 18:28:00+00:00", "thread": 30, "comment_level": 2, "coment": "\"Arag\u00f3n, Extremadura, Catalu\u00f1a, La Rioja, Murcia y Navarra\" lejos de mi casa", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 243, "user_id": "Kastilla", "date": "2020-04-04 18:29:00+00:00", "thread": 30, "comment_level": 2, "coment": "Imagino que iran los votantes de Vox en Almer\u00eda.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 246, "user_id": "mendez", "date": "2020-04-04 14:36:00+00:00", "thread": 30, "comment_level": 2, "coment": "Yo tambi\u00e9n lo prefiero. Endurecer\u00eda los compromisos de actividad, pero eso deber\u00eda ir acompa\u00f1ado de endurecimiento de los controles y sanciones a las explotaciones agr\u00edcolas que no respetan los derechos de los trabajadores. \u00bfEstoy yendo en contra de los agricultores? Ni mucho menos, al contrario, estoy proponiendo que les quiten la competencia desleal que sufren dentro del sector, los explotadores.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 247, "user_id": "compae", "date": "2020-04-04 15:32:00+00:00", "thread": 30, "comment_level": 2, "coment": "aqui hablan muchos que no han cogido ni un jazmin de una maceta", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 248, "user_id": "Ragamuffin", "date": "2020-04-04 15:40:00+00:00", "thread": 30, "comment_level": 2, "coment": "Llama a cualquier cooperativa de tu zona", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}, {"name": 35, "user_id": "the_rafian", "date": "2020-04-03 20:33:00+00:00", "thread": 2, "comment_level": 2, "coment": "Justo eso.\nAhora que la mayor\u00eda de los inmigrantes se han vuelto a sus pa\u00edses, se ha destapado que los espa\u00f1oles no quieres hacer ese curro y faltan 150000 personas. Los espa\u00f1oles prefieren quedarse en casa cobrando paguitas", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 46, "user_id": "Golmundo", "date": "2020-04-03 20:42:00+00:00", "thread": 2, "comment_level": 2, "coment": "\u00bfQui\u00e9n ha dicho eso? \u00bfLos empresarios y pol\u00edticos corruptos que quieren tirar por los suelos los sueldos de los jornaleros espa\u00f1oles y votos gratis de paguiteros respectivamente?\n\nAy s\u00ed... antes de que nos invadieran los tomates se recog\u00edan ellos solitos, es verdad.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 55, "user_id": "ThePhorist", "date": "2020-04-03 21:00:00+00:00", "thread": 2, "comment_level": 2, "coment": "gracias a que ellos lo hacen a la mitad de precio que tu, tu no puedes pedir un salario digno", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 70, "user_id": "manu27", "date": "2020-04-03 21:13:00+00:00", "thread": 2, "comment_level": 2, "coment": "Hazlo dos d\u00edas (s\u00f3lo dos) y luego hablamos...", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 77, "user_id": "Mskd", "date": "2020-04-03 21:16:00+00:00", "thread": 2, "comment_level": 2, "coment": "Si no pagaran la fruta a 2 centimos kilo al agricultor para luego venderla a euro o dos euros, podrian pagar sueldos justos y no haria falta inmigrantes.\nAnda que no hay espa\u00f1oles que se van de jornaleros a francia porque ahi si pagan bien", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 81, "user_id": "LorMadriz", "date": "2020-04-03 21:18:00+00:00", "thread": 2, "comment_level": 2, "coment": "inmigrantes que vienen a trabajar y a integrarse si, maleantes vagos e islamistas no", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 92, "user_id": "Jimbo-VII", "date": "2020-04-03 21:23:00+00:00", "thread": 2, "comment_level": 2, "coment": "363.000 voluntarios\u00a0https://www.europapress.es/economia/laboral-00346/noticia-numero-parados-extranjeros-espana-alcanza-minimos-2008-362296-desempleados-20190822100617.html\u00a0hab\u00edan hace menos de un a\u00f1o, es la escusa que pone la izmierda para traerlos, ahora uqe los llleven ellos. Vete llamandolos que tienen curro.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 108, "user_id": "cytrus", "date": "2020-04-03 21:38:00+00:00", "thread": 2, "comment_level": 2, "coment": "Menudo comentario mas racista. Como si los Espa\u00f1oles no pudieran ir.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 111, "user_id": "marron", "date": "2020-04-03 21:41:00+00:00", "thread": 2, "comment_level": 2, "coment": "Din, cerrado en la pole", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 118, "user_id": "the_rafian", "date": "2020-04-03 21:47:00+00:00", "thread": 2, "comment_level": 2, "coment": "Justo lo contrario a racista.\nAhora que la mayor\u00eda de los inmigrantes se han vuelto a sus pa\u00edses, se ha destapado que los espa\u00f1oles no quieres hacer ese curro y faltan 150000 personas. Los espa\u00f1oles prefieren quedarse en casa cobrando paguitas", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 122, "user_id": "The Unabomber", "date": "2020-04-03 21:53:00+00:00", "thread": 2, "comment_level": 2, "coment": "No hay trabajos que los espa\u00f1oles no quieran hacer, hay sueldos que los espa\u00f1oles no quieren cobrar", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 129, "user_id": "CesarVialpando", "date": "2020-04-03 22:02:00+00:00", "thread": 2, "comment_level": 2, "coment": "no, todos los que estan cobrando el paro por estar en casa tocandose los huevos que vayan y ayuden, si no pues se les retira, ahora no vale la excusa de que estas buscando trabajo, porque lo tienes ahi, si quiere el paro ganatelo, no hacen falta inmigrantes, si no gente trabajadora que no hay en espa\u00f1a(hasta que haya necesidad) porque la droga tampoco salvar\u00e1 de esta a los vagos", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 140, "user_id": "Vengoadeciros", "date": "2020-04-03 22:15:00+00:00", "thread": 2, "comment_level": 2, "coment": "\u00bfLos inmigrantes? La gente que se ha quedado en el paro ah\u00ed tiene trabajo. \u00bfque pasa es m\u00e1s c\u00f3modo vivir de paguitas?", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 231, "user_id": "Diazepam", "date": "2020-04-04 14:36:00+00:00", "thread": 2, "comment_level": 2, "coment": "Porque estoy en Valencia, sino pa all\u00e1 que iba", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 232, "user_id": "mendez", "date": "2020-04-04 14:36:00+00:00", "thread": 2, "comment_level": 2, "coment": "Yo tambi\u00e9n lo prefiero. Endurecer\u00eda los compromisos de actividad, pero eso deber\u00eda ir acompa\u00f1ado de endurecimiento de los controles y sanciones a las explotaciones agr\u00edcolas que no respetan los derechos de los trabajadores. \u00bfEstoy yendo en contra de los agricultores? Ni mucho menos, al contrario, estoy proponiendo que les quiten la competencia desleal que sufren dentro del sector, los explotadores.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 233, "user_id": "compae", "date": "2020-04-04 15:32:00+00:00", "thread": 2, "comment_level": 2, "coment": "aqui hablan muchos que no han cogido ni un jazmin de una maceta", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 234, "user_id": "Ragamuffin", "date": "2020-04-04 15:40:00+00:00", "thread": 2, "comment_level": 2, "coment": "Llama a cualquier cooperativa de tu zona", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 244, "user_id": "Sal Paradise", "date": "2020-04-04 18:46:00+00:00", "thread": 2, "comment_level": 2, "coment": "El problema es que si vas te quitan el ERTE. Si permitiesen cobrar el ERTE a la vez que el sueldo del campo, las plazas se llenar\u00edan", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 245, "user_id": "mendez", "date": "2020-04-04 19:04:00+00:00", "thread": 2, "comment_level": 2, "coment": "Totalmente de acuerdo.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}, {"name": 153, "user_id": "SMG2", "date": "2020-04-03 22:24:00+00:00", "thread": 249, "comment_level": 2, "coment": "Si no fuera porque se me acumulan las series de Netflix (hoy acaba de salir La Casa de Papel) y los juegos de PS4 la verdad que me lo plantear\u00eda.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 154, "user_id": "Unamuno", "date": "2020-04-03 22:25:00+00:00", "thread": 249, "comment_level": 2, "coment": "Tenemos 450.000 pol\u00edticos que no sirven para nada. Perfectamente pueden ir 150.000 a trabajar en el campo y no necesitamos que vengan de fuera trabajadores.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 170, "user_id": "yokse", "date": "2020-04-03 23:49:00+00:00", "thread": 249, "comment_level": 2, "coment": "Lo del paro agrario en este pa\u00eds es una aut\u00e9ntica verg\u00fcenza. Tienen m\u00e1s meses de paro que los que trabajan, pues a lo m\u00ednimo y a vivir. Y ahora que hace falta todos en casa con sus paguitas sin mover el culo...", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 171, "user_id": "carbuncle", "date": "2020-04-03 23:54:00+00:00", "thread": 249, "comment_level": 2, "coment": "Si lo pagan bien ir\u00e1n espa\u00f1oles como van a Francia\nA 30\u20ac 9h sin parar, normal que vayan sudacas sij contrato", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 1, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 172, "user_id": "pipeman_17", "date": "2020-04-04 00:10:00+00:00", "thread": 249, "comment_level": 2, "coment": "Oye pues igual es hora de que se den cuenta que hay que pagar m\u00e1s y crear una nueva clase media...", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 173, "user_id": "lentejitas", "date": "2020-04-04 10:32:00+00:00", "thread": 249, "comment_level": 2, "coment": "Supongo que es Andaluc\u00eda/Extremadura que os cre\u00e9is que esto es como Madrid o Barcelona. Est\u00e1n bastante m\u00e1s cerca de los santos inocentes que de la civilizacion", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 181, "user_id": "Tissam13", "date": "2020-04-04 13:18:00+00:00", "thread": 249, "comment_level": 2, "coment": "Muy f\u00e1cil todos los que est\u00e9n parados cobrando ERTE que vayan al campo. Primero por supuesto los que se ofrezcan voluntarios y si no se cubren todas las plazas pues o vas a recoger peinos o no cobras del estado. Poniendo por supuesto excepciones a personas de edad avanzada y problemas f\u00edsicos.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 182, "user_id": "Thalion", "date": "2020-04-04 13:21:00+00:00", "thread": 249, "comment_level": 2, "coment": "No, lo que hace falta es que se pague mejor. Empezando por ayudar a ese sector tan necesario.\nUna vez hecho esto, darle prioridad a los espa\u00f1oles.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 184, "user_id": "SMARTER 2.0", "date": "2020-04-04 13:22:00+00:00", "thread": 249, "comment_level": 2, "coment": "Vas a ir t\u00fa al jefe de la plantaci\u00f3n a decirle que no contrate negros para contratar a espa\u00f1oles pag\u00e1ndoles el doble? Porque que yo sepa el que decide hacer eso es el empresario, no es culpa de los negros que solo sean ellos los que van a esos sitios a trabajar levant\u00e1ndose a las 4 de la ma\u00f1ana hasta las 8 de la tarde a +40 grados bajo pleno sol en verano.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 201, "user_id": "Sultron", "date": "2020-04-04 13:47:00+00:00", "thread": 249, "comment_level": 2, "coment": "Prefiero cobrar el paro/subsidio tirao en el salon de mi casa que deslomarme en el campo por el mismo dinero. Uno quiere trabajar, pero no es gilipollas", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 202, "user_id": "Ieorbeles", "date": "2020-04-04 13:48:00+00:00", "thread": 249, "comment_level": 2, "coment": "A partir de 5 \u20ac la hora voy", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 204, "user_id": "mendez", "date": "2020-04-04 14:02:00+00:00", "thread": 249, "comment_level": 2, "coment": "Que muy bien. Que seguro que todos hab\u00e9is trabajado mucho en el campo y conoc\u00e9is las condiciones laborales y todos los empresarios de la agricultura se vieron obligados a contratar inmigrantes porque los habitantes de la zona no quer\u00edan... \nLa situaci\u00f3n laboral os la resumen aqu\u00ed, en estos dos posts: \"Me pilla lejos, pagan muy mal y tendr\u00eda que gastar gran parte de lo que pagan en alquiler de vivienda y transporte. No me sale a cuenta\", \"Si est\u00e1n dispuestos a dormir en chabolas pues no hay problemas. El gran h\u00e1ndicap es que hay que trasladarse a la provincia donde est\u00e9 el trabajo , alquilar una casa , pagar comida , gasolina y gastos varios .Todo eso por el smi\" Y antes? C\u00f3mo se recog\u00eda la cosecha? Pues me autocito:\nCita:\nOriginalmente Escrito por mendez Ver Mensaje\nEn mi comarca, hace a\u00f1os la naranja se recog\u00eda \u00edntegramente por la gente que viv\u00eda en la comarca, con muy pocos inmigrantes. Hab\u00eda familias que esperaban la recolecci\u00f3n como agua de mayo. Un a\u00f1o contrataron solo cuadrillas de inmigrantes, sin contratar a la gente de la comarca, salvo los cuatro trabajadores fijos de la explotaci\u00f3n.\n\u00bfResultado? La gente de aqu\u00ed tuvo que buscar alternativas y si este a\u00f1o los due\u00f1os de los naranjos necesitan contratarlos porque no puedan venir los inmigrantes, pues muchas se quedar\u00e1n sin recoger.\nHabr\u00e1 casos y casos. Pero lo siento, que no digan que el \u00fanico problema es que la gente de aqu\u00ed no quiere trabajar en el campo. Que ellos tambi\u00e9n han contribuido con la contrataci\u00f3n de inmigrantes por menos dinero, imagino que a trav\u00e9s de empresas pantalla para evitar responsabilidades.\nMuchos jugaron a recortar gastos, a ganar m\u00e1s y ganaron m\u00e1s, subcontratando a trav\u00e9s de empresas piratas que no respetaban la legislaci\u00f3n laboral: trabajando m\u00e1s horas, cotizando menos horas, pag\u00e1ndole menos que a los espa\u00f1oles...\nPues digo yo que parte de culpa tendr\u00e1n tambi\u00e9n aquellos agricultores que trajeron la competencia desleal a Espa\u00f1a, esa competencia desleal de la que nos quejamos cuando se exporta de pa\u00edses del tercer mundo o pa\u00edses en desarrollo sin aduanas, alegando que all\u00ed los costes son mucho menores.\nEso no quita que haya chup\u00f3pteros y paguiteros profesionales. Todos los que he citado llev\u00e1is parte de raz\u00f3n, solo a\u00f1ado que la culpa no es exclusiva de esa parte.\n", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 227, "user_id": "Wowowa", "date": "2020-04-04 14:03:00+00:00", "thread": 249, "comment_level": 2, "coment": "Shur, ha sido mi epoca de estudiante, si no hay otra cosa, me pongo a currar, que es que hace falta aqui, que mucha gente se queja de que no tiene curro, claramente ahora no me lo planteario, pero si tuviese que volverlo a hacer por motivos personales lo haria y no pasaria nada", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 228, "user_id": "FORERO-ROCH\u00c9", "date": "2020-04-04 14:04:00+00:00", "thread": 249, "comment_level": 2, "coment": "Ya ya.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 229, "user_id": "rubenzete", "date": "2020-04-04 14:09:00+00:00", "thread": 249, "comment_level": 2, "coment": "Antes ibamos los estudiantes y nos sacabamos una pasta!!.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 278, "user_id": "compae", "date": "2020-04-04 15:32:00+00:00", "thread": 249, "comment_level": 2, "coment": "aqui hablan muchos que no han cogido ni un jazmin de una maceta", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 279, "user_id": "Ragamuffin", "date": "2020-04-04 15:40:00+00:00", "thread": 249, "comment_level": 2, "coment": "Llama a cualquier cooperativa de tu zona", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 280, "user_id": "the_rafian", "date": "2020-04-03 20:21:00+00:00", "thread": 249, "comment_level": 2, "coment": "Ahora los inmigrantes s\u00ed hacen falta, qu\u00e9 cosas", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 281, "user_id": "Cu\u00f1ado Supremo", "date": "2020-04-04 18:25:00+00:00", "thread": 249, "comment_level": 2, "coment": "todos los piratas que les han cerrado las pymes podrian ir y dejar de quejarse asi prueban un poco de su medicina y del SMI", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 282, "user_id": "ubri7", "date": "2020-04-04 18:26:00+00:00", "thread": 249, "comment_level": 2, "coment": "Si pagasen bien la gente ir\u00eda", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 289, "user_id": "compae", "date": "2020-04-04 15:32:00+00:00", "thread": 249, "comment_level": 2, "coment": "aqui hablan muchos que no han cogido ni un jazmin de una maceta", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 293, "user_id": "ubri7", "date": "2020-04-04 18:26:00+00:00", "thread": 249, "comment_level": 2, "coment": "Si pagasen bien la gente ir\u00eda", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 298, "user_id": "mendez", "date": "2020-04-04 14:36:00+00:00", "thread": 249, "comment_level": 2, "coment": "Yo tambi\u00e9n lo prefiero. Endurecer\u00eda los compromisos de actividad, pero eso deber\u00eda ir acompa\u00f1ado de endurecimiento de los controles y sanciones a las explotaciones agr\u00edcolas que no respetan los derechos de los trabajadores. \u00bfEstoy yendo en contra de los agricultores? Ni mucho menos, al contrario, estoy proponiendo que les quiten la competencia desleal que sufren dentro del sector, los explotadores.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}]}