{"name": "Description: 831_CR| Title:  | Text:  | Comments:  | File name: documents/20200831_CR.xlsx | Uploaded at: 2023-05-22 07:35:57.315834+00:00", "title": "", "text_URL": "", "comments_URL": "", "children": [{"name": 5, "user_id": "Eugenman", "date": "2020-08-31 16:13:00+00:00", "thread": 5, "comment_level": 1, "coment": "Asco de delincuencia extranjera.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1, "children": [{"name": 76, "user_id": "hombreimaginario", "date": "2020-08-31 18:49:00+00:00", "thread": 5, "comment_level": 2, "coment": "eso, no hay nada como un delincuente espa\u00f1ol. El otro d\u00eda pill\u00e9 a un pol\u00edtico rob\u00e1ndome la cartera y le dije \u201cah vale, perdona, que pensaba que eras un moro de mierda!\u201d.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2, "children": [{"name": 92, "user_id": "Daxin", "date": "2020-08-31 19:03:00+00:00", "thread": 76, "comment_level": 2, "coment": "el politico espa\u00f1ol se follo a tu hija y te dio una paliza? Porque al paso que vamos echaremos de menis cuando solo nos robaban la cartera....", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1, "children": [{"name": 98, "user_id": "hombreimaginario", "date": "2020-08-31 19:08:00+00:00", "thread": 92, "comment_level": 2, "coment": "tranquilo, t\u00f3mate una tila. En otras palabras le comentaba al compa\u00f1ero que lo que da asco es la delincuencia en si, no la nacionalidad del delincuente, ya que imagino que alg\u00fan espa\u00f1ol ser\u00e1 capaz de follarse a tu hija y meterte una paliza. T\u00f3mate tu tiempo para entenderlo.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1, "children": [{"name": 138, "user_id": "Daxin", "date": "2020-08-31 20:37:00+00:00", "thread": 98, "comment_level": 2, "coment": "si estoy muy tranquilo, ni tengo hija ni vivo en Espa\u00f1a... son conocidos los miles de espa\u00f1oles que acechan en parques para violar quincea\u00f1eras y dar palizas a los familiares que van a defenderlas... oh wait...\u00a0:palm:", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1, "children": [{"name": 139, "user_id": "hombreimaginario", "date": "2020-08-31 20:40:00+00:00", "thread": 138, "comment_level": 2, "coment": "claro, claro, no existen delincuentes espa\u00f1oles... cinco veces me han atracado o intentado atracar en plena calle y las cinco delincuentes espa\u00f1oles.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 140, "user_id": "Daxin", "date": "2020-08-31 20:44:00+00:00", "thread": 139, "comment_level": 2, "coment": "4 a mi todo marroquies\u00a0:-(", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 148, "user_id": "Roerich", "date": "2020-08-31 21:21:00+00:00", "thread": 139, "comment_level": 2, "coment": "hombre imaginario cuenta historias imaginarias.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 158, "user_id": "hombreimaginario", "date": "2020-08-31 21:42:00+00:00", "thread": 148, "comment_level": 2, "coment": "no s\u00e9 por donde te mover\u00e1s t\u00fa, pero por donde he ido yo de espa\u00f1a (madrid y barcelona) casi toda la delincuencia con la que me he encontrado era espa\u00f1ola. Aunque a lo mejor vives en un guetto marroqu\u00ed y por eso te sorprende...", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}]}]}]}, {"name": 183, "user_id": "Ukchay", "date": "2020-09-01 00:03:00+00:00", "thread": 92, "comment_level": 2, "coment": "casos hay, aunque tengan otros m\u00e9todos, un par de ejemplos, uno de pp y otro de podemos\n\nwww.eldiario.es/politica/rodrigo-santos-pp-malversacion-sexuales_1_202\n\nSu prometedora carrera pol\u00edtica acab\u00f3 cuando se destap\u00f3 que hab\u00eda gastado 50.000 euros de dinero p\u00fablico en prost\u00edbulos gays y droga\nTambi\u00e9n fue condenado por abusar de dos menores a los que conoci\u00f3 en los encuentros del Camino Neocatecumenal, una facci\u00f3n ultra dentro de la Iglesia\nEl Supremo rebaj\u00f3 a cinco a\u00f1os la pena porque entendi\u00f3 que uno de los menores, de 14 a\u00f1os, no se hab\u00eda opuesto a mantener relaciones con \u00e9l\n\n\nelpais.com/espana/madrid/2020-05-27/detenido-un-edil-de-unidas-podemos\n\nDetenido un edil de Unidas Podemos de Becerril por abuso sexual a una menor\nLa denuncia fue interpuesta en la ma\u00f1ana del lunes por una chica de 17 a\u00f1os que acudi\u00f3 al cuartel de la Guardia Civil acompa\u00f1ada por su madre", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}]}, {"name": 142, "user_id": "Tumbadito", "date": "2020-08-31 21:00:00+00:00", "thread": 5, "comment_level": 2, "coment": "ac\u00e1 ten\u00e9s delincuentes espa\u00f1oles si quer\u00e9s, pero en este caso los tratan de \"personas\" o \"ciudadanos\"\n\nMismo parque\nMisma ciudad\nMismo mes\nMismo a\u00f1o\n\nwww.diariodemallorca.es/sucesos/2020/08/26/policia-desmantela-punto-ab\n\nQue f\u00e1cil es meterles a algunos la semillita racista", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 147, "user_id": "Eugenman", "date": "2020-08-31 21:21:00+00:00", "thread": 142, "comment_level": 2, "coment": "\u00bfCambia los hechos? \u00bfComparas vender Mar\u00eda con agredir sexualmente a ni\u00f1as y dar palizas?", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 149, "user_id": "Roerich", "date": "2020-08-31 21:22:00+00:00", "thread": 147, "comment_level": 2, "coment": "pues parece que s\u00ed.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 190, "user_id": "Tumbadito", "date": "2020-09-01 03:10:00+00:00", "thread": 147, "comment_level": 2, "coment": "\u00bfLa violaron? \u00bfO eso lo dicen ustedes? Ah, cierto... Lo dicen ustedes.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 206, "user_id": "carraxe", "date": "2020-09-01 09:44:00+00:00", "thread": 190, "comment_level": 2, "coment": "No la violaron, s\u00f3lo abusaron de ella sexualmente. \u00bfEntonces no pasa nada? \u00bfes igual de leve que trapichear con hierba?", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 207, "user_id": "Tumbadito", "date": "2020-09-01 09:57:00+00:00", "thread": 206, "comment_level": 2, "coment": "No soy yo yo el que dijo que la violaron ni el que compar\u00f3 delitos. Le erraste.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 208, "user_id": "carraxe", "date": "2020-09-01 10:05:00+00:00", "thread": 207, "comment_level": 2, "coment": "Sigue intoxicando y desviando la atenci\u00f3n de la chorrada que comentaste primero. El que calla otorga: dejas claro que te parecen delitos comparables abusar de una menor en manada que hacer unos trapicheos de drogas blandas entre adultos. Te doy una pista: no hay v\u00edctimas en el segundo caso. Adem\u00e1s, probablemente a la chavala la hubieran violado si no hubiese alguien all\u00ed para defenderla. Pero eso a t\u00ed te da igual, ni lo pensaste.Eres un error conceptual", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}]}]}]}]}, {"name": 166, "user_id": "Lekuar", "date": "2020-08-31 22:16:00+00:00", "thread": 142, "comment_level": 2, "coment": "Cierto, es igual de condenable plantar marihuana que violar ni\u00f1as, manda cojones\u00a0:palm:", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 188, "user_id": "carraxe", "date": "2020-09-01 00:44:00+00:00", "thread": 142, "comment_level": 2, "coment": "No sabes la nacionalidad de los acusados en esta noticia que mandas. Pero es que adem\u00e1s no son delitos comparables. Violaciones y palizas son un grave problema de seguridad p\u00fablica. El trapicheo de hierba ahora se hace en asociaciones legales", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}, {"name": 191, "user_id": "CharlituS", "date": "2020-09-01 04:22:00+00:00", "thread": 142, "comment_level": 2, "coment": "por complementar to comentario: Distinto delito. Este es por venta y distribuci\u00f3n de mariguana.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 204, "user_id": "Tumbadito", "date": "2020-09-01 09:07:00+00:00", "thread": 191, "comment_level": 2, "coment": "delito al fin, al final pareciera que hay delitos mejores y peores cuando lo que hay son condenas distintas.", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}, {"name": 199, "user_id": "Efe1Hache8", "date": "2020-09-01 08:42:00+00:00", "thread": 142, "comment_level": 2, "coment": "Pues no debe ser muy f\u00e1cil, no. En la noticia no explicita las nacionalidades ni de los camellos, ni del detenido de la plantaci\u00f3n que ser\u00e1 el \u00faltimo eslab\u00f3n de una cadena, ni del clan que se dedicaba a todo el asunto. Lo de \"ac\u00e1 ten\u00e9s delincuentes espa\u00f1oles\" te lo est\u00e1s directamente inventando para que cuadre en tu discurso. Para m\u00ed alguien que vende marihuana est\u00e1 haciendo algo ilegal, pero desde luego me parece normal que se le trate como \"persona\" y \"ciudadano\". Comparar el vender marihuana con violar entre cinco a una ni\u00f1a de 14 a\u00f1os es para pensar seriamente en consultar con alg\u00fan especialista en salud mental. Qu\u00e9 f\u00e1cil es meterles a algunos la semillita del policorrectismo y la flor en el culo.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1, "children": [{"name": 201, "user_id": "Tumbadito", "date": "2020-09-01 08:55:00+00:00", "thread": 199, "comment_level": 2, "coment": "te voy a ahorrar 2 a\u00f1os de la carrera de periodismo\n\nCuando hablan de \"una persona\", \"un vecino\", \"un ciudadano\" o \"un hombre\" y no dicen la nacionalidad es porque es espa\u00f1ol.\n\nCuando es inmigrante inmediatamente remarcan de d\u00f3nde, porque es lo que vende", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 202, "user_id": "Efe1Hache8", "date": "2020-09-01 08:57:00+00:00", "thread": 201, "comment_level": 2, "coment": "Y eso lo dices basado en la estad\u00edstica publicada por la universidad de tus santos cojones.\n\nPor otra parte no me ahorres nada. La carrera de periodismo, al menos en Espa\u00f1a, no me interesa lo m\u00e1s m\u00ednimo. Si quiero ejercer la prostituci\u00f3n lo har\u00eda por mi cuenta ganando m\u00e1s, no sentado en la redacci\u00f3n de un peri\u00f3dico.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1, "children": [{"name": 203, "user_id": "Tumbadito", "date": "2020-09-01 09:03:00+00:00", "thread": 202, "comment_level": 2, "coment": "uhhhh bien venido a la moda de lo \"lo dices basado en...\" Que creativo! Eso que ganar\u00edaa m\u00e1s como prostituto que como periodista \u00bfEn qu\u00e9 estudio lo basas?", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1, "children": [{"name": 211, "user_id": "Efe1Hache8", "date": "2020-09-01 10:52:00+00:00", "thread": 203, "comment_level": 2, "coment": "Tan r\u00e1pido te fuiste del debate? Creatividad? Preguntarme por un estudio en el que basar una met\u00e1fora? Perdona pero yo no tengo tiempo ni para ni\u00f1er\u00edas ni para juegos de trilero. Madura.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1, "children": [{"name": 217, "user_id": "Tumbadito", "date": "2020-09-01 12:07:00+00:00", "thread": 211, "comment_level": 2, "coment": "caballero \u00bfSabe usted lo que es una met\u00e1fora? Porque lo que puso est\u00e1 muy lejos de serlo. La met\u00e1fora puede ser una representaci\u00f3n o comparaci\u00f3n gr\u00e1fica con fines est\u00e9ticos de algo, por ejemplo: Las nubes como copos de algod\u00f3n. Usted est\u00e1 muy lejos de esa figura ret\u00f3rica", "argumentation": 1, "constructiveness": 1, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 218, "user_id": "Efe1Hache8", "date": "2020-09-01 12:22:00+00:00", "thread": 217, "comment_level": 2, "coment": "Que s\u00ed chaval, que s\u00ed. :popcorn:\n\nPara que te quede claro:\n1. Te inventas datos para que cuadren en tu discurso.\n2. Pones al mismo nivel el violar a una ni\u00f1a entre 5 con vender marihuana, con tal de defender lo indefendible de tu absurdo policorrectismo.\n3. Al quedar en evidencia te dedicas a enredar, trilear y hacer el payaso, pero a contestar no, eso no, porque quedar\u00edas m\u00e1s a\u00fan en evidencia con la vacuidad de tu discurso, que no es m\u00e1s que un pasqu\u00edn aprendido en alguna reuni\u00f3n morada.\n\nRepito: Qu\u00e9 f\u00e1cil es meterles a algunos la semillita del policorrectismo y la flor en el culo. Solo hay que pillarlos bajos de cerebro. Espero que te paguen bien aqu\u00ed, porque como cambien las tornas vas a pasar mucha hambre.\n\nEsta fue mi \u00faltima p\u00e9rdida de tiempo contigo. :peineta:", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}]}]}]}]}]}]}]}, {"name": 168, "user_id": "xyria", "date": "2020-08-31 22:26:00+00:00", "thread": 5, "comment_level": 2, "coment": "Porque la nacional s\u00ed que es buena, \u00bfno es eso lo que quieres decir?", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 169, "user_id": "Eugenman", "date": "2020-08-31 22:32:00+00:00", "thread": 168, "comment_level": 2, "coment": "La nacional es escoria del pa\u00eds lo que no le veo sentido es a tener que soportar a la de pa\u00edses vecinos.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 1, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}]}]}]}